ondeEuTrabalho
===============

Você conhece organizaçõs ligadas ao desenvolvimento web ou de software? Está é uma questão que muitos programadores, desenvolvedores web iniciantes têm ao procurar emprego relacionado as actividades que gostam.

O Objectivo deste porjecto é listar diversas opções de organizações que realizam actividades ligadas ao desenvolvimento web e de software. Com isso você saberá qual é local mais ideal para você trabalhar. Prepare o seu curriculum e corra!

Como contribuir
================

* 1º Dé um Fork no repositório.
* 2º 
